買唔起mini，買架suzuki返黎換章扮mini諗唔諗得過？

swift可以扮mini coupe/hatch，買返黎換個mini章 噴黑/噴白個頂，再噴幾條賽車紋
vitara同理，可以扮countryman
諗唔諗得過？

ok gogogo

易唔易比人認到？

絕對無人知

Swift

jimny扮G65點睇？

你又話畀晒訂買BMW?
又唔買啦?

又出膠post
Swift點似mini

有得諗

7-8成似
油下個頂 換個章 加d紋
呃到人

咁甲蟲扮波子都得啦

應該買大發

師兄 盡左d喎

2022 BRZ 似波子

Gino

呢架可以扮boxster

柒到冇女上車

Mrs 扮到拉利添啦

我諗呃到d完全唔識車既人既
起碼跑車樣
雖然個價差成百倍

Gino咁似樣
啲水唔識分

睇落仲細過swift
比細路揸

有人改過，其實幾好睇